安歷基：德國拿出了最強陣容，西班牙還有人沒入選

對於這場比賽您是怎麼看的，您覺得德國的表現在您的預期之中嗎？

我覺得德國是有備而來的，他們拿出了最強的陣容，除去基米希，剩下都是最強的球員。 我們開場的逼搶不錯，迫使德國隊不得不進行長傳，這也是他們最不舒服的打法。 在進攻上我們沒有失誤，這也是我執教國家隊以來最完美的比賽。

最好的是今天我們沒有錯失機會，當你比對手錶現，創造更多的機會，卻就是不進球，就像之前的比賽那樣。 這是第一次西班牙進入歐國聯的四角賽，這對我們來說是一個很棒的挑戰。

串到幫疤報仇

德國都未full team啦，你見到有保定梅拿Hummels咩

有奧燒贏7-6

等樓主料，結果冇出 冇買德國，樓主料堅

定弱智？

係

差d要住深水場

安歷基同渣土蛇算唔算千古奇冤
兩個都俾人話靠so9

讓左你秦亞高啦

Kai哥

安力基敢唔敢去阿仙奴證明自己

達史迪根都無

Kimmich

靴>秦

靴狗專心做歌手好過

後日執定家俬，我帶你住具沙灣

打愛蛇都要輸足四球，返主場仲要用黑哨插水十二碼先反cup到
咁都有得平反

佢敢教羅馬
我勁佩服佢

愛蛇係勁
你咪盲反

好事
一年內俾人入八粒再入多六粒
仲要前兩年俾人反cup
真係會有抑鬱

屌

當你比對手錶現